屌你老母rb萊比錫

霸住基達把撚咩又爭唔到冠軍，放俾我地我地就真係爭英超啦今年

講左幾多年呀，爭英超😂

之前無基達呀Ching